情人節又係一枝公過

陽壽可能已經去左一半, 睇唔到呢個世界會轉變成點,
全球化只係題目, 內容到底係由邊個操控,
揚昇既時候到喇...

咁都十連唔到

有柒警陪你

屌你都母最撚憎呢d咩一支公過
係無女就無女 洗撚講出黎
講出黎只係俾人笑鳩你
咁你平時沖涼 屙屎夠係一支公啦
所以一個人有乜咁大不了？